有無一套足球漫畫係打龍嘅做主角？

除咗《閃電十一人》

閃電十一人go

閃電十一人係踢波㗎咩？

足球小旋風

裡面隊隊都係龍門做隊長

保方有本H漫
不過搵唔返

打後衛就有
青之蘆葦

lostman
咩位置都有踢

我們的足球場

似打交多啲

CLS世上真係無任何嘢係h漫畫唔到